[拋磚引玉］有咩歌係翻唱好聽過原唱？

我先
Nothing's Gonna Change My Love For You
原唱George Benson

翻唱Glenn Medeiros

有冇人分享下其他

到此為止

林宥嘉 成全
陳奕迅 垃圾

成堆老蕭，但唔可以話原唱唔正，只不過佢唱既話首歌就會有佢自己既味道

滑板鞋

張敬軒翻唱下次愛你

陳奕迅 傾城

傾城 eason

慢你兩秒

櫻花樹下 周柏豪

識野

傻女

人瑞所有歌

友情歲月 (黃耀明) 好過伊件

林宥嘉
我愛的人
你是我的眼

小城大事 學友

黃宗澤 所有

無撚錯!!!!!

王菀之 唸你